香港需要文革

現在的怨恨已經超越文革可以舒解的程度了